[皇區] 皇家馬德里 vs 利物浦 (2)

2:45 am

積

呢下有推積仔，利洗唔洗死全家？

積仔

完全冇態

今次係咪到利物浦死全家

賤種蝗食撚屎啦
拉莫狗快啲斷腳

打傷多幾件唔洗踢都嬴

等睇呢個post都俾人爆閘

傷腳？

世界杯 唔知踢唔踢到

爆閘狗冚家生癌長命百歲

皇+利區

留名睇爆閘食屎狗逐隻逐隻爆入黎

抵撚死
要還啦
卡華夏係第一個
陸遂有黎

下個拉莫c斷腳

拉狗好波，下個到廢奴

報時好無

屌 積仔唔好傷到打唔到世盃呀

我地都冇黑哨 俾班利狗屈好慘

垃圾痢走啦

積仔又傷

笑撚死
呢野擺明踢落去就話還債
真心希望皇馬贏
睇到班利迷谷左十幾年射唔出就好爽

放棄思考嘅人真係好可怕
睇多幾次慢鏡啦

積仔傷左唔敢入黎

痢狗返痢區

卡華積比人推又洗唔洗死全家

報應

幾時到你冚家斷腳

不如皇馬全部斷腳自動投降啦

Show Blocked User - 賤娘$300

收皮啦 on9 仔

咁撚多嗲收埋廢明奴皮啊喇

自己人傷就叫人死全家 人地傷就抵撚死 究竟係幾小學雞

積哥食飯未？

爆閘入來搗亂班友收皮啦

好多爆閘狗

煩到

YES 利物浦成隊空難死全家

收皮啦成個小朋友咁

最正係就高潮 先射唔出

拿大哥係咪第一次有得踢歐聯決賽

人地跌你又要叉隻手入去一齊跌 盲撚左呀爆閘狗 ?

我真係開始明點解啲利迷成日比人抽水

抵撚死
要還啦
卡華夏係第一個
陸遂有黎
下個拉莫c斷腳

你肯定係比人推 ?
你自己睇慢鏡打後 之後成個人跳出去
防守手都無出叫推

你估唔洗還咩

拉狗 ig 多左成萬個留言

終於見識到利狗既弱智

卡華積抵撚死

沙拿傷 疤應該激動過利

舊年好似有

仲諗住買世杯沙拿神射，踢都無得踢

就係要睇慢鏡先睇到賤種拉莫狗係幾咁陰濕

猁

行得走得,傷邊撚度?

B9又出醜

傷手姐，應該好快可以踢

炒鳩班利狗就岩

賓周馬出 擺明就係唔想入波

抵撚死

我哋睇緊係覺得有時間去意識繞手鬆手收腳再運球

依到睇幾秒同場上又點可以比較

過主啦垃圾疤

賓狗

你睇下上面隻疤狗

陸續
拉莫斯
學識打字先吠啦

屌你賓周

頭先已經見到有疤狗借啲意屌

佢踢邊隊呀 神射

班友現實肯定波都未踢過波
一係就掂下都叫救命果啲垃圾黎

賓周馬做乜9

換走賓周啦

喂利狗 要怨婦上身要叫春死返去你地po吠飽佢 咪鳩爆閘

廢沾都有神射啦 好奇牙

波台

皇馬唔係對梗猁係地球聯合軍

報應
利皇牌換件垃圾積 當冇數？
空難死啦

皇迷老豆老母 一齊死

明明上半季已經證明4312係廢
今場點撚解又用

你肯定入黎個D好多利狗?

丙朗 第幾次傳失呀

伊斯高今日做乜鳩

躝返出去啦垃圾

班撚樣爆夠閘未？

換你條毛，賓哥咁勁

呢球算啦

C朗

isco唔睇波

你D球員咁撚有品
無計啦 年年申請拎牌球證都唔肯比

換返阿辛同巴爾啦好麻

呢球easy goal柒

有車有利有疤

我真心覺得光頭係想猜波 有伊有賓

猁迷平均智商係咪得5歲

換辛入黎啦 唔想睇easy go呢個垃圾

一換一好撚好笑

朗

唔用又點出賓周

1-0

根本有幾次反撃 進攻都係B9唔郁 跑得慢斷

佢真係進攻終結者

呢球唔關佢事

恰西 屌

真係好撚煩

要爆 積仔嗰下已經爆到仆街啦
jer住jer住 唔怪得之俾人話係怨婦隊

算啦，都慣左對世界聯合軍，皇次次都係俾人圍插

唔講以為利記主場

傻西 返屋企啦

仲以為阿賓建奇功

陸續有黎
下個拉莫斯斷腳

1你老母

慘

Offside

仆你個街賓

拖舟成日迷信easy鳩入世界波

越少少

fake

抵撚死
offside

怨婦

好酸呀 你啲球員係咪睇梗電視

一你老母咩賤種

阿朗越咗先

B9 差D

可惜

靚啊

賓狗4屆決賽都係垃圾級表現

朗哥越撚晒啦 收皮啦

賓周仲勁

啱呀叫返班猁走

仲會有嘅

屌

第一球中龍就OFFSIDE

賓周有波入我迷賓一年

屌！

可能睇唔到

越位入波最撚叻啦，拜仁上年幾撚慘

差小少姐

成隊波得Keyword 同摩迪做到野

百屌

冇計呀怨婦,摺埋啦

真係好撚多生面口

Gun

賓咁都唔傳

聖幾多分鐘出埸好

用利加啲恐怖毒撚concept 古天奴 so9個啲全家一早空難死曬 最大罪人謝4全家應該都生曬cancer

換走契弟啦

逗比朗仲好啦

依加好似打424多過4312

拿祖

條link load 唔到，有冇人有link

以為拿祖搞掂

未見過世面係咁

個勢似

佢仲有威脅過b9

嚇死

以為入左

前面邊有4個

點解呢到啲蝗仲咁厚面皮

拿祖型左

馬一招

你咪仲好笑，帶老母入黎

差啲

好有衝動睇柒頭利跣腳

爆閘狗仲厚啦

買左50蚊 0:0波膽

仲要去接客

光頭會唔會再半場轉442

拿大哥好有魅力

75分鐘掛

半場和 等收錢

你仲厚啦 爆閘喎

iaco冇態

其實係咪因爲無猁區所以湧哂入黎

點會咁快轉

估會用辛換

又係喎

今次仆街啦 得罪波台怨婦

球王賓上力

MMA

夠膽就負評

賓周未食藥

賓周

Bale

利係咪換咗龍門

冇人可以睇穿光頭

捱完上半埸

賓今日咁撚勁

B9ma廢撚到

睇錯台？

一腳咋

上半場0:0

傻B9

又打mma

拉膠一嘢拉低沙拿 腳腳

賠幾多

其他球迷仲嬲過利個d

點解唔計

卡華積

一腳就吹到上宇宙？

無得踢世界盃

一年踢一場

勁條撚

成班垃圾爆閘狗搞到追post追得好無癮

收皮啦屌你老母戇尻仔你煩唔煩 要哭喪返去你老母個子宮到

網側點計

咩傷都未知

皇馬球員、球迷聽日全部仆街死

究竟B9今日係勁定唔勁

又冇得踢世界杯

rio同gerrard

仲有四強

見過賓周遠射未

積傷咩

好次每次決賽都踢唔到/傷出

班柒頭有位緊係入啦

block咗10幾件

贏波我改名我愛賓斯馬

祝賀賤種皇
廢人主力

攞哂優勢

賓周有唔勁過咩

得啦死利狗 躝啦

唔知以為佢地一齊行緊紅地毯

你老母聽日過馬路比車撞到變肉碎tim

拉莫斯

皇區清泉死返高登啦

我屌你老母球員連球迷快D死撚哂佢啦

認真 呢下拉膠係矛左d
但人地得失位到隻手喺個格甩底位 唔通舉高隻手俾佢過？

咁得閒放gif 爆閘屌人
專心睇波仲好啦

5射0中

所有隊既球員球迷啦

班柒頭有水仲唔插咩 睇見沙拿一走成隊臭痢柒哂就好笑

MMA實請佢

全部空難死搵佛朗哥啦

樂觀

係呀
利申:利迷

屌你老母呀我

會唔會去拍激戰

講嚟托柒咩
總之就係mma啦dllm
不 不過我哋踢你哋個積就唔計

出返去公海屌啦爆閘狗

其實有冇人真係可以理性分析下嗰下?

沙拿

拉膠個下係聰明呀，不過實有排俾人講

蝗 成班食屎狗
屌你老母

入得嚟嘅都冇可能

拉人隻手當人扶手咩 唔夠力就跌架啦

isco好撚廢 換bale啦

拉莫斯好波

當人扶手電梯 自己傷好撚野

仆街了

唔夠跑一定係咁拉
班撚樣有冇踢過波

想佢打生個波，完全做唔到

沙拿自己申手想攞身位
拉膠出腳中波之後一齊失平衡

爆撚夠閘未

最慘係拉膠仲要向左轉身 沙拿係個邊食住度力 所以個下膊頭食左好既大力

食花生路過講句 最驚世界杯沙拿無得踢 今季咁出色

究竟兩隊踢左乜撚野

點解冇人講沙拿隻手自己撘上拉膠隻手臂到?

沙拿要平衡伸左隻手入拉膠格甩底,之後自己勾住拉膠前臂一齊跌

Fox嘅評論員都起到講緊完全係fair play，班爆閘狗真係阻撚住哂

入錯區呀

正常發揮

爆閘屌尻你班狗

搭你老母閪咩

屌 大家一齊跌 有咩好講

盲架

我屌你老母啦，你用屎眼睇野？

埃及應該出唔到線

伊打唔到搶逼

問左幾年，到底係咪因為bale唔肯含撚同賣屎忽所以配唔上一個正選？

唔係都唔應該轉身訓落去啦 疤狗係咁都要屌啦

謝拉特個樣

太多頭髮

無啦 要佢打陣地 拖慢節奏

淨係見到沙拿捉住佢
拉膠就順勢拉佢落地
咁佢唔捉住人就唔會比人整到
但又唔等於佢應該扯人落地
有排講架啦一定

見識到好多生面口既怨婦 死完全家入黎發洩

閪你老母咩

鞋面踩人鞋底咩
兜乜丫仲
死死地氣認衰仔啦

咪係囉，球證都冇吹，salah隊友都冇埋去圍球證
係得d 狗無限放大

知啦知啦 拉膠拉沙拿隻手上去佢叫Q住呀嘛

哩球慢鏡睇係樣衰左啲
但未至於有心收沙拿山

林伯

瘋狂回傳

佢想縮但拉膠放低左隻手了
係矛左D 架啦
但老閪都唔舉高隻手啦
唔記得左WE DID IT SO9 個球12 碼點輸?
一陣打到頭咪又係斷腳斷腳咁叫

拖舟迷信佢入世界波

你盲撚左?

拉莫芹真係食屎狗

掩飾下都唔會 見到沙拿出場 直接開心笑

其實一睇慢鏡已經知咩事
係都再要令拉莫c 落水

仲嘈緊

哇屌你老母好撚狗，擺撚明夾鳩人賤格到

拉膠自己都跌緊手放前好撚正常

SBS都話ramos唔似係intentional 真係皇做咩都會俾人屌

bt sport 又收哂公海班友皮
唔好同我講球迷識波過英超名宿呀下

原來林伯都係死皇狗

入得黎都唔預左改變諗法架啦

本來對利物浦無乜野
球迷一晚已經令我反感
好似成堆小學生咁

你老母俾狗屌生你出來？

今鋪真係嬴左都要做過街老鼠 拉膠

係咪要喊

贏佐先算

由得出面講

輸左應該抽到2046

搵人搵番張拉膠個面影過去既角度比班弱智仔睇啦

個波近沙拿嗰邊，腳一伸一kick到就兩個一齊跌
不如叫兩個人停低雙手舉高唔好追個波會唔會最公平

收皮啦 垃撚圾皇 你地老母俾狗屌啦

打和啦

拉莫斯向前仆 用手落地先 有咩好屌

應該要跪低默哀

駛乜理班痢狗 咁撚串 抵撚你地死啦

係本身反獌所以對利無乜野
波台怨婦真係名不虛傳

Isco如果換bale幾下走入去一定快好多可以爆

原來啲名宿全部都係皇狗

你老母做雞 日日比人屌 做到長命百歲Tim

陣間唔笑又會話佢貓哭老鼠

蝗：你係要申隻手入黎關我撚事

係咪冇人記得賓狗仲喺到

第個傷佢地無咁嬲 😢

你仆街會唔會舉起隻手仆

總之皇馬同任何隊踢波
對面都唔可以傷
一傷就係我地踢矛波

辛啦，猩猩未必轉到身

負皮數

黑哨過數呀

蝗狗

想講沙拿係傷落地嗰隻手
唔係拉膠夾住嗰隻

猩猩入靚波

冇個抽得的 嗱係你地自己唔爭氣..

沙拿傷=鍠狗死全家
積仔傷=抵撚死
屌你老母爆閘狗

你同人一齊仆街會用隻手夾住人再轉身仆落地？

出isco好的撚危險
佢唔係跑狗型 要打陣地
而猁最勁就係攻守轉換速度
喺猁後場玩/傳失就仆街
根本要出bale踢快反擊 得就得 唔得撚就 做返防守隊型

不如利狗入黎講下拉膠作為防守球員應該點做

老老實實 各位手足覺得拉膠有無錯

我都想睇full team 對決 依家兩隊都傷件主力有啲唔開心

積仔個球換轉係沙拿
班友咪又係話要波唔要人

佢伸隻手入嚟都無計

利迷入黎嘈都無用啦
班皇狗嬴左咪自hi囉 點樣服眾
同當年韓狗入4強 差唔多啦

蝗閪

爆晒閘

笑撚死 係啦係啦 要服眾啦

你仆街會鎖住人隻手再埃落去仆？
蝗狗傻的嗎

老奉扶你架？又係你伸隻前肢過黎拉手借力先

出bale幫下nacho啦屌

爆閘狗 屌哂你地老母

一隊挑全世界
出面班人已經失哂理性 總知係皇馬=狗

踢完番馬德里全隊空難死啦

躝啦怨婦

無叫你扶 你夾住我訓落地做乜鳩？

睇住張gif都可以話係拉膠拉人 仲理你邊隻手咩

所以就夾住再轉身落
仲要唔係向波去落

弱撚智爆閘

下半場

蝗狗閪

Salah 自己都唔縮啦

開波 酒先

仲有45分鐘你班友就要死晒狗咁睇我皇拎R聯

唔好再爆閘啦
好撚痛啊

贏定輸都係輸 痢係最後贏家 咪踢下半場啦 依家直接頒獎比利咪算

估計皇馬輸一球

拉膠比沙拿bump跌姐，沙拿仲要扣住拉膠隻手

岩

狗閪蝗

犯規就緊
但我唔覺得沙膠有心想整傷沙拿，都係超技術犯規

不過沙拿傷左佢係真心笑左

你唔講我都唔留意左右手

畜牲

請問可以share link ma?

夾住隻手跑左四步，仲要埃落去
秋後算賬啦拉狗

咁你有無答先 係到反問

林伯同里奧反利，連謝四都係反利，得爆閘狗岩！

班柒頭究竟係睇波定係睇留言
咁難得入一次決賽就專心啲啦

同方向跌又叫拉 你仆街捉鳩人借力都未屌你

開波，繼續加油

都唔知邊屆冠軍係服到眾

你都ON撚9,我跌緊個陣自己都顧唔撚到,洗唔洗用埋個身幫你墊底之後呵返你問下BB有冇事咁呀,無撚腦

利係underdog 一定大把人撐㗎啦 由佢啦

傷到踼唔到世界盃抵撚死

係 服唔到
你邊位 who cares about your opinion?

屌你老母 祝拉狗早日斷腳[/b]

咁都唔入

小小藉口都要用黎反皇狗 唔係點叫怨婦

向個波落會點？

[/b]

屌，Isco

中楣

我伊

仆街中柱

fuck

利開始自爆

又死少少，唉

連爆閘狗都正皮多過負皮,仲成日話垃圾皇人多惡晒

爭d

fk

拎隻手比你借力就無問題,借完力失平衡一齊跌就拉莫斯矛狗,公我贏,字你輸 自己勾住人隻手唔識縮

痴撚線,ISCO咁都可以MISS

月狗 上次你隊熱狗比佢地咬左咁耐
今次皇狗應該仲耐

！

屌你isco

Easy go

求其地波都入啦

下次入唔到架啦,緊係要拎返D回憶

isco

屌都可以miss

繼續迫上黎啦 多d空位 利d進攻原來控定扭返出黎都得

咁快嘅你哋

呢場輸佢真係好撚大責任

贏唔到好似欠撚咗你咁

EasyGo ...唔掂喎

ISCO

換 asensio 仲好

丙朗第幾次呀

希望啊華大哥睇完呢場對拿祖右閘>中堅發表下些少意見

利狗同49000 一撚樣

班友都on9

人地傷就可惜

我地人傷就抵死

根本眼紅我地有歐聯踢

覺唔覺呢d波往往出kovacic會好過isco

自爆

嘩，賓周

人地家陣聯合了

今日成日交失

賓施馬開季

hahahahhaaahahhae

b9

咁都唔入無得怨 換人啦屌

痴撚線 世界波

屌那星

真係賓周

吓

賓斯馬

你班大帝後面仲有世界盃
一陣踢多30分鐘就多30分鐘驚

白撚痴

仆街又咁快

笑撚死 真係賓馬入波

球皇

易撚到
假波利

傻仔龍門

我賓

球皇賓

笑到仆街

迷賓了

On9

屌 好撚假

黑人問號 賓周馬

卡利奧斯

係咪有人話賓周入波一世迷賓

呢球...

屌你賓馬 一季踢一場波

賓周大賽球員

賓斯馬世界波

屌賓狗又黎

wtf咁都入

利狗真係笑話黎

笑撚到

求其一腳

屌咁撚樣入

難以置信

乜撚呀

假波？

好撚勁，仲有冇人屌賓周

咁入，笑死

又比賓執一球 咁有狗屎運

球王賓

賓皇

賓周馬!!!!!!!!!!!!!!賓周馬!!!!!!!!!!!!!!賓周馬!!!!!!!!!!!!!!賓周馬!!!!!!!!!!!!!!賓周馬!!!!!!!!!!!!!!

咁樣入

金球獎將由賓周馬奪得

作用王

光頭佬一世有運

拉空作用王

Yes 我記得有

on9仔

慘了 唔賣球王了

咁撚樣入 痢狗

my name

?????????????

賓周馬最撚勁

B9

賓洲！！！！！！

賓周馬 作用王

依球好撚利物浦

笑鳩死人

會唔會太搞笑

賓周馬!!!!!!!!!!!!!!係乜野話??????????????????

做乜尻

世界級

乜撚野事

唔係沙拿傷點會入到

今晚真係訓著都會笑醒

一世迷賓

賓周馬最撚勁!!!!!!!!!!!!!!!!!

咁撚樣入

永續賓狗!

猁狗個龍開始黎了

死角

笑死

需要迷賓了嗎?

利仲去投訴

咁撚樣入波

拿 都話佢儲氣黎料嫁啦
就係咁邪

運氣

Karius笑撚到我痴線

B9懶唔起腳真係冇

最撚勁.....

好撚似Fifa d On9失波

屌煮個麵miss左

點解會係賓周

痴線easy goal唔入 賓司馬咁入

記得好似有人要戎J

賓狗世界波!!!!!!!!!!

唔到你唔信

真係笑撚死 咁都有得入

Mane 打人一巴又睇唔睇到呀

入左呢球又吹到上宇宙了

龍門派膠

反賓仲有咩講

Karius

好波好波好波好波好波好波好波好波好波好波好波好波好波好波好波好波好波好波好波好波好波好波好波好波好波好波好波好波好波好波好波好波好波好波好波好波好波好波好波好波好波好波好波好波好波好波好波好波好波好波好波

係咪有人要紋賓斯馬上心口

agger

哎呀屌

拜仁龍又係益賓周
今次利龍又係益賓周

有人要迷賓一世 定改名

玩皇賓

要戒丁1日了

有冇人再質疑賓斯馬？

好彩多樣野笑分散小小注意力

根本賓周就勁撚到仆街

其實沙拿隻手又真係主動繞住嘅
拉莫斯咪順手扯低你囉

轉行迷賓了

笑撚死 係hostel睇緊 全部人係到笑

永續賓周

迷賓又贏

我皇入波好開心
但利個龍會有咩下場

B9依球無論力度，球速，角度都係世界級

賓周神一般既男人

賓周係on9龍殺手

賓周=壓迫王 一近對面龍門就好大壓力

歐冠決賽史上最on9入球

話撚左賓周入波 估唔到又派膠

真係人生污點

利記真係神奇球隊

我皇三連冠霸業

聯合軍：抵啦黑完唔使還呀？

拖舟又贏

賓斯馬連殺兩個龍門

生性

收得皮

笑左成分鐘

永續賓周!!!!!!!!!!!!!

笑死我

擺隻腳係到比你掟都掟落黎
皇馬黑哨！

網仔波

入返更衣室會唔會被往死裏打?

有前冇後

有時就係咁邪
個賓周就係呢啲時候黎料
唔到我地唔信

...........

反賓食屎死

可以入選fifa 金球

皇馬唔會唔失波,清醒下

On9龍

邊個再笑賓周馬 我屌邊個

朗今日都唔多得

利記攻已經難，仲失埋

賓周真係好撚邪
拜個龍又係咁
利個龍都係咁

高普瘋了

華拉尼傻咗咩

開始對攻了
1:1

1-1

嚇死咩

仆街

咁快

wa 平安鐘

話口未完

1:1

又重新來過

有乜柒得過自己撓人手 自己傷

就係龍門掉手球掉去對面隻腳到

係咩係咩

做乜撚

華仔差d靚助攻 屌

笑完到喊

文尼！！！！‼️

仆街啦

劇本

又嚟

好彩追得番

開心唔夠5分鐘

有邊次垃圾皇馬可以唔失波

笑得一陣

垃圾

賓洲

完全無人MARK人屌你老母

屌你老母

細佬on lun 9

做咩鳩

Lovren開掙

細佬

屌你老母蝗
1:1

死撚日輸死球

屌你地班大帝

屌 係咪咁開心啊

蝗狗？

兩邊後防19樣

成隊仲笑緊未回氣

人哋入嗰球靚到

開始反CUP

拿大哥包越位

垃圾皇mark好啲得唔得

屌華仔呢

由西甲到英撚都知點入你波

細路甩人

Karius最開心

C7口up up

咩決賽黎 兩隊都踢到咁on9

細佬食緊屎

拉狗比雲迪克噤住頂

差啲以為極速反cup

屌你老母 上力啦皇馬

賤種

馬些路

老虎黎?

皇呀

開㬹

唔係又傷掛

咁好戲 有隊需要你

蝗狗唔扺得？

史上最尻歐聯

舊年傳過

利玩高壓

真係
仲尻過對下體果場

餓狗搶屎式逼搶

摩迪今日啲剷波真係好癲

猁狗有邊場波唔好笑?

大聖

高壓得幾耐

Isco

成班賤種係地下躝

咁都救到

伊又差啲

猁咁踢好快冇氣啦

Easy goal

猩猩

屌你老母ISCO

屌你easy go

猩猩in
isco oit

Easy go 冇乜運

Don’t ff too much

醒神呀
唔好發夢呀

屌咁都唔入

Bale 加油

食屎狗easy go

邊有角度

isco應該一早走

近柱撲到

敗家仔isco

收嗲啦

算係咁 一氣呵成

啱喇
miss幾球
換人喇

換走isco

球王降臨

433了

仆街真係60分鐘準時換伊

BBC

爆佢

Isco呢球算係咁啦，有咩好屌

要換啦

我皇三連冠
乜撚都得

根本唔應該控啦

屌伊斯高做乜

我皇 上力啦

運仔差d

巴狗要出黎

佢地眼中唔入就要屌

isco都屌 ，全隊跑動最多，全隊第二傳球成功率高，有keypass又有射門

背身好難射 中龍已經算係咁

笑乜鳩

2-1
[black]可以嗎[/black]

聖!！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

屌baleeeee

真係Bale

WTF

聖

今場腳風麻麻 早D休息

癲！

巴爾世界波

痴線

Bale!!!!

on9

猩猩世界波

牙禿

嘩

BALE STAY！！！！！！！！！！！！！！！！！

靚撚到
入左來有冇2分鐘

好勁

一換就入

BALE!!!!

嘩 倒掛

巴利

bale

世界波

搞掂

痴撚線

he stays

差朗入波

靚撚到

！！！！！

又倒掛你老味

聖倒掛

型撚到
一換就型全場
屌
勁呀

我聖！！

cls bale

李華度

我問你兩個笑乜鳩

wa

哇屌,抄阿朗既

cr7 bale輪住入倒掛

此球只應天上有

CLS

屌又一球倒掛cls

wa bale!!

永續BALE

Bale!!!!!!!!

倒掛！

好撚靚呀屌 一上場就有貨

我聖

呢球輸得抵啦

大聖爺！

倒掛鳩勾

會唔會太靚

迷聖了

Goal!!!!!!!!!!!!!!!

好波

嘩屌

兩個金球倒掛

cls

笠死

呢球夠J佢一世

Not for sale

呢啲先係歐聯決賽應有水準

靚到 仲靚過牙朗個球

靚撚到癲

拖舟又係呢個反應

百屌朗入波

得到牙朗真傳

未完場唔好慶祝住

痴撚線！！！

BALEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEE

ok

屌煮麵miss第一球
拎野飲miss第二球

B朗

一出即入
光頭佬又上神檯啦

對面個龍以為留佢個頭就有用

施單又摸頭了

勁撚到

我巴

C7真傳

倒掛

好撚痴線

神奇

Goal of the year

唔反猩猩了

Kloop個死狗樣笑到我

勁撚到 點撚救？

巴利
下季就印你

慶祝個野好似佢爆過巴查個球 感動

阿朗肯入未呀

牛B!!!!

屌你巴爾，又要畫多幅倒掛！

不如你去屙個屎先

光頭個反應

可唔可以同拖舟果球比美

守到先緊要

真心金球

好撚靚呀

靠呢球拎到歐聯支持唔賣猩猩了

以後唔笑聖禿了

Goalsssss

大聖爺

今次記得畫網

啲人又要問佢個球同bale邊個靚啲

呢球冇牙朗個球食咁正

你去痾埋屎plz

BB差C

做返一樣嘅動作

痴撚線 仲以為係C7 原來係bale

光頭佬：仍然係唔夠我果球靚

有冇怨婦出黎評兩句BALE呢球? 入你地波洗唔洗死全家?

SOR 9 LE, 迷聖了

你嚟個倒掛呀

三連冠霸業
有生之年

今年最佳入球內鬥

留隊

巴爾出黎
丙朗會好踢好多

差你咋我朗

差朗未入波

屙屎plz

入多2粒唔該

超級大傻仔

賓斯馬puskas獎第一 bale第二啦

球王呢

仲賣唔賣我聖呀

靚到

朗果球靚d,bale果球其他年份應該都有普斯卡斯

下季印巴利

巴利呢球真係好撚靚

Bale勁撚到

邊個話賣聖

唔係講笑 賓周個球真係仲難做到

依球係歐決呀屌！

女球迷

無晒D爆閘狗,好舒服

不了不了

拖舟擺明上半場唔想入波

c朗個樣都佩服

最已陣 大聖爺歸位

一場睇到賓聖兩球世界波

真係好靚

要配合對面龍

賓果球靚d

續約喇

季尾聖顛左
係咪解決左頭髮問題

賓狗岩岩果球靚d

Fifa 成日都出現

禿頭佬最撚勁!!!!!!!!!!!!!!!!

我的Bale

我賓都有2球

神反應

老抽

永續bale

巴利個球好靚

又角球，好驚

下年印bale 唔好走啦

拉膠

咪續左長約囉屌你

百屌C7

禿頭有加成

Bale尾呢幾埸係咪射親都有

差阿朗

Fit

bbc差一個
快啲大滿貫

封得靚！

mark實

最尾幾場擺明谷佢狀態